唉，返工返到頹廢

好彩有班老死同我一齊扮工打機

去apps store,google play一齊down落黎玩啦

有冇人有玩啊

入黎啦喂

無人打牌？

推

有，打牌最好搵
另外三個啤牌好伏下

名?

好心你諗下前途啦垃圾，一世做埋呢d 垃圾打手，你面對到你d朋友親戚咩，好撚可憐